b gor我輸到得番500$ 飯都唔食一口氣試推番上去

前排連輸太多 輸左80萬左右
手上得番500$
飯錢都唔留
一口氣駁落去
推上去！

支持bgor 想問你依家賣料收幾錢！？

同問

不賣！ 最後500 輸埋介賭

B gor 今次有無真飛？
頂唔頂到1晚？

有！

支持！有燈水，呢鋪上樓有望

Allin了

之前累我輸左幾千 次次叫人重注都係輸

睇黎就完喇

第一注就收皮
多謝b gor，靠你d燈水執唔少

推一推先

唔好走住

上左岸?咁快無左個channel??

想一齊推